男朋友唔肯屌我

點解

我幫你屌醒佢好冇

唔使 淨係想知點解啫

咁你屌佢囉

冇吸引力，諗下自己有冇努力過

當我無講過，樓主14日前仲開post話無拖拍，假膠

gay

30歲就冇人想屌

掂下佢就話驚我咬

速食都唔得。。。

Gay?

我97

咁老
耆齡王都唔屌啦

我屌

呢啲嘢要先調情下先得嘛，你先捉住你男朋友同佢含，當佢㷫烚烚嘅時候，你拎你碌鳩出嚟俾佢含，大家食到雪雪聲 記得準備KY

我屌你 我屌你老母 我屌你袓宗18代

你都未洗乾淨個屎忽

咪撚煩plz

ok

我好撚想屌樓主丫

rip